停止討論自焚！！！！

今朝手足比狗謀殺唔撚推

推d自焚片 做乜撚野？

1 幫幫手啦 咪撚再討論

2

Yes唔好再講

3

4